老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

明明講好各有各做呢條友專係分化小心啲

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

叫人同警賊道歉你唔係一毛狗咁係咩呀屌你老母?